csl快閃網上優惠低至$99 >>> 耳機 /iphone12 /iPhone 12 pro max

csl快閃網上優惠低至$99 >>> 耳機 /iphone12 /iPhone 12 pro max Jaybird Tarah Pro 無線運動耳機 $1299 >>>> $99
iPhone 12 Pro Max 256GB 減-$200
iPhone 12 減-$300

平咁少 仲要搶？

AirPod pro可接受 la

1499都有啦

C Hing 請問係邊買 ?
咁啱想買兩隻

la

揾到了THX C HING

12pro max 要爆盒？

平咁少洗鬼搵佢買

C HING 真心一問邊樹最抵?

搵蘋果員工賣比你啦⋯⋯

C Hing你好醒呀

Dc 全新未開封差唔多價錢

價錢仲貴過早幾日你貼果個員工價,點解要用呢個優惠

無AirPod pro